[有圖，真係有圖] 荷里活頂上對決：柯德莉夏萍 VS Elizabeth Olsen

1號選手：

2號選手:

柯
伊

咪撚戇鳩啦 點比呀

睇唔到你立場

清不如睇下完場比數再cc?

X2

雞

請尊重！謝謝！

差咁多皮，咪玩啦

natalie portman同柯德莉夏萍比就差唔多

46:23
未算太誇

D人見到個TOPIC咁ON9唔入黎咋

elizabeth olsen sell對波
但你post得一張波圖 點比呀

Elizabeth Olsen
拎D古人黎比
白痴

前人用嚟俾人超越

唔係佢fans無乜珍藏

上面個氣質太強

女巫雖然係正，但比唔上

Scarlet witch得個淫字 點比呀

無得比啦，我諗世上無第二個女人演臭雞係唔乞人憎，萍姐點閪都憎佢唔落。

我有個鬼仔frd

我一直解釋咩係傻鳩俾佢聽，佢都唔明

直至你嘅出現！！

佢明了

有無解釋埋撚樣俾佢知呀
無就叫佢望下你

Tbh

Tiffany’s breakfast 有d黑人憎喎

睇完roman holiday就知柯德莉無得輸

比較鍾意grace kelly

集中討論！

負皮果d肯定係小學雞黎

女巫

11，係天堂見過佢

樓主on9

係都用angelababy黎比啦

1本來係好靚，但係你搵啲影落冇咁靚嘅圖

完全冇得比喎青

agger Natalie高班好多

1既氣質可能真係百年一遇

呢d先有得比

係連登 啲老野會自動上神枱 點都係舊人贏

Tiffany’s breakfast

靚唔靚好主觀嘅，不過唔同年代嘅都攞嚟講係做咩事

我有計埋fans數嘛

我以為會平衡到

萍姐完美面孔

一號選手冇得輸
史上最正

AGGER

好想將我所有所有所有既野比曬佢

健康，時間乜都比曬佢！！！

佢人品仲好好

For attractive lips, speak words of kindness.
For lovely eyes, seek out the good in people.
For a slim figure, share your food with the hungry.
For beautiful hair, let a child run his fingers through it once a day.
For poise, walk with the knowledge that you will never walk alone.

完全連比嘅資格都無好嗎
你搵瑪麗醫蓮夢露黎同佢比就得

咪玩啦

咁你又誇張d ,Monroe 有名氣歸有名氣，但不符合亞洲人眼光，更加無得比較

吓
唔符合你眼光咋吓話

lul

齋睇相柯德莉夏萍已經贏條街啦

有私心

但主要係我唔明olsen吸引既點係邊，所以好難搵張大家都鍾意既圖

一路都覺得柯德莉夏萍好好j 就算你拎瑪麗蓮夢露我都會揀柯德莉夏萍

Audrey同Natalie都靚到唔j得，真女神。olsen就只能喺用嚟j嘅level

樓主呃正評

聽講負評太多會被人ban

唉是但啦

就算比李嘉誠身家我+olsen

我都會揀九龍皇帝身家+ hepburn

Natalie

唔乞人憎，好有氣質，好可愛

係都拎Grace Kelly比啦

戇鳩

ROFL my bad

我以為fans 數量balance 到

咪係 乜撚野頂上對決

唔明點解呢個世界可以有柯德莉夏萍咁靚嘅女人

可以同Audrey Hepburn 比較嘅，應該只有佢…

我覺得佢靚d

Grace kelly先正

後生仔都覺1正

兩個唔同type比唔到喎

上面係神級
但係做女友老婆都係下面好

Olsen 係正，但係未到萍姨水平呀嘛

樣貌、氣質同演技完全冇得比

柯德莉夏萍其實真係唔靚喎

agger

絲打識嘢… Ingrid 嘅美貌、演抜、氣質，一啲都唔輸蝕…

都唔同level
茱迪科士打就差唔多

佢真係好靚

或者ingrid bergman可以鬥吓
Elizabeth就算啦

正評

呢個世界只有一個外國女演員係公認在萍姐之上
佢叫Katharine Hepburn

香港應該比較多人識萍姐

我覺得柯德莉夏萍佢做戲麻麻 但佢真係幾得

搵我女神黎比

點同audrey比呀
利申好中意Elizabeth

一套羅馬假期已完

我以為係柯德莉夏萍對玉婆elizabeth taylor
原來係elizabeth olsen

玉婆都係麻麻地
Ingrid Bergman / grace kelly 都仲可以一戰

反而覺得萍姐靚D

係都用grace kelly比啦

Ingrid贏硬
利申Casablanca睇過好撚多次

係都搵嘉芙蓮協賓/碧蒂戴維斯/嘉麗絲姬莉/蘇菲亞羅蘭/英格烈褒曼/伊莉莎伯泰萊呢堆嚟同柯德莉夏萍比啦

或者土炮夏萍啦

第一個唔識 利申00後

摩洛哥皇后
不過佢啲仔女一啲都遺傳唔到佢嘅美貌

柯啲氣質贏九條街喎大佬

摩納哥
摩洛哥係非洲國家

如果你計埋形象同對社會貢獻更加無得比

覺得有得比嗰啲只係用條撚諗嘢嘅小朋友

算撚數啦，呢個世界好多野都係古貴今賤

search完又真係幾樣衰

同意
佢同audrey hepburn真係永遠既女神

下面嬴
夠淫

thx 巴打

我睇完都打左個突，但國王又唔係話好樣衰

柯德莉夏萍點輸啊
講起荷里活黃金時代，我幾like Lauren Bacall，佢對三白眼好正

驗眼啦

你搵自已同張國榮比？

攞嚟同結衣比啦

Anne Hathaway或者 Natalie Portman都可能有得鬥
利申Elizabeth Olsen死忠

Audrey Hepburn 靚到痴線，又有氣質，好似天使下凡

佢個角色係拜金又大小姐咁，但係由佢黎演就覺得 Holly Golightly 好慘咁，根本係得佢做先會覺得唔乞人憎囉

你老母就係雞!

最少到依家都無人比得上佢 就算 Emma Watson 同 Audrey Hepburn 比都仲差一段距離

可惜佢早死，如果唔係佢到依家都未到90

有人同我講過瑪麗蓮夢露好正，一見到就會想 j 佢果種，但係我由細到大都唔覺佢特別靚

夏萍正

係都揾 Natalie Portman比啦下話！

Agger 真係超靚

夏萍無得輸